突發！Adidas搵試當真拍廣告無人講？

真心覺得勁，短短4，5月由4條友由0攪到而家成20萬訂閱，條條片20萬+view，大sponsor 有Adidas，Canon，Now足球，deliveroo，細嘅都有premier，和民，狂舞派3，Mok bank，伽藍生蠔，飛的。

又開post ?

不過真係見住佢哋由零開始

最初屋企拍

開左post喇咩睇唔到
今次實激撚死尋晚班Haters、打手

好快入黎話藍 然後罵戰
反正香港人就係垃圾
呢個質素係外國 台灣日本果D 一早紅到癲
人地知咩叫支持 香港人見人成功就搵辦法踩佢落去
唔好話個個地方都係咁 睇人仆街同埋接受唔到人地拍廣告片係香港人特色黎

幾時再拍綜藝

同鍾共拍野唔算藍？
咁你地咪撚屌達哥ming仔啦

跟住又有人講咁Adidas真係藍丫嘛
明明係同一類嘢，你見班友係咁捧韓國啲K Pop，踩Mirror就知咩料啦。自己廢就唔可以容許人哋勁，黃子華魚蛋論

接多10單20單Adidas級數嘅sponsor就開戲有望了

你幫有中資背景公司打工你都係藍
你件衫made in china幾時dum左佢
你棟樓大陸建築公司有份你幾時落去訓街
btw
你係覺得藍咪負評然後死返出去繼續寬己嚴人囉
一講垃圾舊垃圾就即刻衝出黎柒

逢紅必反

希望下次多d女 我知你睇到呢個comment既 豪哥

因為呢d易針對
根本大家生活上都離唔開中資 只可以盡量減少
影響到佢地咪當睇唔到

好老實講 唔撚洗搵食咩
啲黃店又踱縮, 唔肯比錢人落廣告.

貴精不貴多，一個豪姐已經夠殺，Jassica、阿慈、yanny 負責做妹仔斟下水就夠

成日喺度洗版話人廢、垃圾、啲女唔掂、樣衰、睇到好尷尬、唔好笑、抄橋、乜乜柒柒，結果Adidas都搵佢哋拍埋廣告，班打手haters真係輸到七個一皮

好多都幫緊中資公司打工添
就算無 老豆老母有無？ 佢地養你d錢 幾時攞返出黎
都係果句 寬己嚴人 唔影響到自己就得啦 反正無人知

係呀……屌佢地同和民拍廣告果班，如果渣哥或者龍門捨得洗錢搵佢哋拍廣告，我諗收和民五折價錢都肯。

慘啦 五毛大軍搶唔晒第一頁無得spin

想要素人靚女
唔好再睇d知名度好高既客串

其次啦 問題係黃圈而家都淨係圍緊爐冇一個經濟活動 根本淨係收入, 創造唔到經濟利益

屌佢地幫藍店拍廣告同時, 要諗下係咪黃圈做得唔夠

PR公司仲未搵到位入Adidas係藍

其實Adidas 香港team 都算係咁
又搵6號拍廣告
又低調sponsor 王宗堯 （成日見佢著成身Adidas踢波再tag 返Adidas)

劉亦菲單嘢都係俾大陸害
香港都算有誠意洗底

不過近年d 鞋冇乜邊對靚

你講得啱

其實做得公眾人物真係好難公開自己係深黃，一係你好似何韻詩咁有米，一係好似杜汶澤黃秋生咁出走台灣搵生機，如果唔係就會淪為王宗堯呢類，一個廣告都接唔到不特止，想搵套戲拍下都難，籌旗打暴動罪都唔夠

咁你地咪撚屌達哥ming仔啦

都係啦, 所以黃圈先要自己創造經濟價值(搵人拍廣告啊 宣傳 代言)咁樣, 去開始養得起為黃圈貢獻嘅人先得, 咁先令public figure有黃嘅本錢

唔好搵呢兩件利比啦，尤其是Ming仔，捐$100,001咁怨婦索性唔好捐⋯⋯

拍吓膊頭係人都識啦 咁佢地做過啲乜 捐左幾多

因為佢地8皮一條片好撚平，公司仔都出得起

係，所以沈旭暉成日叫香港人去海外創造新香港……雖然個fit 㗎仲誇張過巴別塔，但香港95%以上利益，由藍底公司控制，加上國安法，黃圈真係好難搞得大，通常只能夠做基層小生意

大拿拿十皮俾你話當唔好捐
不如我搭你膊頭
你俾100001我啦好冇

人哋捐左都唔需要post 去證明俾你睇啦。
又係呢種鬥黃論調，咁你聽朝喺狗屋門口大叫光時五缺，做唔到都唔好自稱係黃囉

收緊20萬一條啦

有乜問題？公務員都係藍架啦
made in china冇問題咁連登屌人用富途牛牛做乜9？
買樓你試咪下係香港買萬科啊中國海外啊d樓你睇下連登仔點屌爆你

聽聞8千姐，連埋演員人工包橋包製作
deliveroo同埋和民嗰條片卓韻芝同埋error何啟華都係做義工

咁你地咪撚追擊TVB d偽人啦

俾輿論屌到事業都崩潰嘅邊緣先捐，同自動捐係兩樣野喎，你俾個查搵支槍指撚住個頭你都成副身家拎晒出嚟啦下話？

仲要捐錢捐度做帛金咁撚樣，公關輸撚晒啦。事實亦都證明，Ming仔就係收咗皮，試當真就係有Adidas搵佢拍廣告，市場話俾你聽你做人得唔得，有冇生存價值。

Deliveroo和民果條片分分鐘過百粒啦，又Error又卓韻芝，cam man都十幾個

你當達哥係黃定藍？

屌香港有邊個發展商唔係藍或者紅先？咪話係長實，李澤鉅都藍到飛起

所以可能要諗下組成聯盟(一次宣傳幾間, 搭單宣傳咁樣) 要放棄以往同行如敵國嗰仲發展模式先得. 要明白團結先可以搵到大茶飯

無乜所謂啦
adidas係藍要終生blacklist
同adidas合作嘅都係藍
同樣要終生blacklist

死垃圾藍絲打手，我一定report到個channel收皮，屌你老母

藍就唔會嘅，綠或者微黃囉，但行得太後，去到fans逼埋牆角先至出post補獲，但為時已晚，結果潛水一排先出返嚟撈，但佢嘅PR真係好過Ming仔

某程度上試當真同埋熊仔頭、啱Channel、小薯茄合作搞綜藝節目都係我心目中預期會成功嘅實驗

歡迎投訴
越亂越好

u so on 9

咁既然係被屌到驚事業崩潰要拎十皮出黎
又點會係發悔氣加1蚊啊，用撚下你個腦啦
你俾人用槍指住拎副身家出黎會加多一蚊帛金架

其實有乜好睇？真係唔識欣賞

見到你呢d含試當真含到雪雪聲既真係好撚嘔心
唔講ming仔講達哥
達哥推撚晒支那job叫微黃？
遲咗出聲咁又點？唔係都係有出聲？我唔係試當真死忠，借問聲係咪每一個人喺6月9號當日即刻有出po?
然後試當真接藍廣告，一句黃就可以食兩家茶禮，依家又話唔想鬥黃 ？咁又話達哥叫微黃？自相矛盾雙重標準wor ching
我就又撐達哥又會追試當真片 用同一標準既，唔似得你地d撚屌邏輯咁有問題

你完美示範左你個弱智點
屌人富途牛牛唔屌自己身上或者生活用既野係made in china？
香港有幾多棟樓唔關中資事
就算你話香港果幾個 又邊個係唔奶共
咁點解仲要用同買

近排少睇左

下
李嘉誠俾連登仔屈左係黃好耐啦wo

所以佢PR咪on9囉，而家事業咪死到直一直囉，俾人搵支槍指住個頭都要尾數一蚊咁撚串

咁你覺得邊個Channel、咩嘢影視平台好睇？

係要串即係唔撚驚
唔撚驚就唔會拎十皮出黎啦好撚好玩啊
所以話你弱智閪咁撚簡單道理都唔明

矛錯, 其實好多細商戶都應該試下類似手段
例如 小食鋪+嘢飲鋪+零食鋪夾錢請藝人
然後憑單有折 咁樣

咪講撚咗佢係戇鳩囉，一係一蚊都唔拎出嚟，一係就捐整數，但呢條on9仔就係又要捐，又要加多一蚊想攞尾彩，而事實亦都證明咗佢嘅事業已經死到時一齊攞，仲未明，叫你阿媽燉下啲豬腦幫你補下腦啦。

好勁

聽日去Adidas 買嘢支持下先

真正原因：
個排好多野發生連登仔好撚嬲但又冇共產黨符
咪周圍搵人發洩搵人屌出氣，達哥ming仔唔好彩食到應
到而家失敗已成為事實但又唔想認柒，同時生活又要繼續
咪開始主動屌人地做”鬥黃”自己開始將standard放低，但之前俾佢地超高標準砌撚完個班人一樣冇得返生

佢on9在以為銀行過數仲需要用1蚊黎對數咋柒頭所以前後要捐兩次十萬
咁撚簡單既道理都唔明走去信個完全自相矛盾既解釋你真係好撚on9

咁唔好屌人用富途，唔好屌人淘寶
唔好屌人睇TVB，唔好屌人用中移動，唔好屌人買小米啦

喂大佬呀，我講出我嘅感覺，覺得達哥係綠都唔得？我又唔係搭咗fans，淨係知佢一路拍打機片接下廣告咁，咁10隻game九成都係有中資背景㗎啦，呢個事實你又冇得否認喎，我唔知佢推咗幾多啦，但的確喺香港做YouTuber，接廣告你都預咗10個可能有八九個係藍，只不過係淺藍定還是福建幫360嗰隻深藍咁解。

咁你又不如講吓有邊個Channel可以喺四五個月之內有成200,000訂閱人數，仲要有Adidas， Canon， Now TV， Deliveroo呢啲咁大嘅sponsor去幫襯？

客觀地佢就係想為費兼且成功，講事實又話奶到雪雪聲。倒不如話你唔鍾意就屌到媽媽聲，逢紅必反為屌而屌

早兩日都第一次用Deliveroo叫外賣

唔算由零開始掛？
始終咁耐以嚟都儲落一班fans

咁藍都會有淺藍或者深藍嘅，唔好講到間間藍店都係優品360果隻，只不過係有得揀嘅情況之下我盡量用黃姐，但係香港金融地產保險邊有黃店？咁咪揀一間冇咁仆街嘅可以用囉，你估Apple Citibank又會係王嘅咩？只不過我寧願用佢哋益外資好過益小米華為同中銀匯豐姐。

都啱嘅，但金剛cool嗰期SOHO許賢真係做咗好耐個Channel都冇起色，最尾同遊學修locker反而一拍即合，急速冒起，而家直情贏埋當年高峰期嘅CapTV添啦

我覺得橋SOHO同埋許賢係有嘅，但遊學修同埋locker嘅電影底能夠有效表達到佢哋嗰種外星人諗法，始終佢哋都有做過電影演員嘅底子

咁講撚晒啦，去超級市場偷完野同個官講我真係唔知道出街買嘢原來要俾錢，我以為屌你老母都係親切嘅問候語添，屌你老母！

早期蕃茄師兄戇鳩到想sponsor林作去同鍾培生去打擂台，結果俾啲粉絲屌到媽媽聲，我覺得係時候搵試當真宣傳下了

無話外國, 澳門都....

屌到媽媽聲？你係盲咗定點，冇睇我最尾果句？
你理解能力咁低我再重申一次
我根本wfc兩邊係咪賺藍錢，一路賺藍錢，一路做番自己想表達既野而唔係變質就冇問題
唔知你第二段關乜事 九唔搭八
我話你雪雪聲係話你自相矛盾同雙重標準呀
又話唔鬥黃，但又話達哥綠，做乜鳩呀 唔好咁柒啦你

我唔知，總之達哥接中資=抵屌
試當真同深藍合作=冇問題

hi 豪哥

咁澳門嗰班友真係有走去央視春晚唱我的祖國賴到雪雪聲喎

優品360都係俾你地屈之嘛
佢俾人列做頭號藍店咁滯都係因為福建佬打人單野
但其實根本完全冇證據係同優品360有關
唯一所謂既「證據」係老細係福建聯會榮譽會員
屌你個榮譽會員list有幾百人涉及過千間公司，根撚本就攞黎講

locker真係幾萬能
演啲角色生動之餘
寫劇本都有一手
我自己好鍾意唔準唔叫條片
當初都估唔到原來係locker既作品

我睇佢地係單純覺得佢地個樣同啲對白好有喜感，不過佢地方向似乎唔同左

仲有以你個logic
做乜要抵制TVB姐，你地唔滿意都係TVB新聞之麻
人地D劇集無辜架wo，拍得再柒都係本土文化一種啦應該支持下至係

OVER左喇
要捧人上天都唔係咁浮誇
學下點做PR先啦

咁2019年6月9日以一個正常香港人嘅標準，反修例係主洗大多數人意外，你唔表態失去左大部份fans支持又有乜好遠？我唔係屌緊佢哋黃定藍，係屌緊佢哋PR做得唔好，嚴格上我冇屌得過達哥，唔該你睇清楚我啲字眼，我係主要笑鳩Ming仔啲PR柒到無倫。

其實SOHO幫TVB拍片單嘢佢都好撚柒，但嗰時候急速道歉，而fans亦都冇因為呢單野再追擊佢，呢個就係關乎公關、危機處理嘅手法嘅分別。

腎b 世一

我冇話你屌達哥黃定藍呀你明唔明
你話唔鬥黃，依家又鬥呀，d邏輯奇撚怪

Captv時期開始睇
好鐘意佢地
但可唔可以唔好再加yanny 落去
完全唔岩feel 又唔好笑

詞窮就要靠屈？佢哋做嘅事符合唔到佢嘅觀眾群嘅期望，再加上佢哋公關處理得唔好，咪就要收皮囉，事實就係咁簡單。

我冇屌達哥，主要係笑鳩Ming仔，咪老屈，而事實上達哥潛水而家都出返嚟搵食，冇乜人再追擊佢啦，反而ming仔死到直一直

平身

Hi 豪哥

係呀係呀，其實都冇人有證據向生同老新有關係，佢其實係清白嘅，同黑社會一啲關係都冇，只係台灣誤會咗佢，Google都誤會咗佢。

支持試當真

高質返

係呀，其實locker都好多計仔，只不過人氣唔夠許賢同埋SOHO咁高

事實擺在眼前，達哥咩都冇做過，因為冇講到你地想佢講既野就已經當藍看待屌撚到飛天
試當真又主動幫TBB拍野，又同藍絲鐘共合作就冇試，PR好，邊個避免到用藍野啊
咁撚明顯double standard唔撚係想用PR吟甩佢下話
不如坦白認左佢

因為自己柒左一開波幫黃藍set咁高標準
到而家發現太難生活又唔想認自己柒，結果就以前屌過既人俾你地白屌
而家就靜雞雞放低標準，邊個remind返你當初講咩邊個就係「鬥黃」

其實係 講真總部/支那分部佢哋控制唔到
唔止王宗堯 仲有其他黃藝人

嘩屌你真傻定假癡呀， TVB藍到黑都唔需要再講，TVB作埋假新聞喎，趙家賢太古城嗰單野話佢同人哋有肢體衝突，隻耳仔係「甩咗」落地下喎

調轉嚟諗
所有搵試當真賣廣告嘅商房都轉咗黃

咁人哋嘅PR咪就係可以Adidas、Canon、Now TV都搵佢拍廣告囉

話佢哋公關處理得唔好又係鬥緊黃？唔明嗰個係我定你？

又用連登做商業宣傳

好坦白，我都唔多Nike，覺得佢太過cool，不過人無完美嘅，唯有愛屋及烏囉

得罪講句有好多條片都唔知做乜鳩，又唔好笑，可能有人覺得好有深度嘅不過我唔覺
但係最近條綜藝係幾好睇

我份人好簡單，唔睇PR，睇你做左咩
當初連登仔屌尻達哥ming仔既理由，我一定keep住係到提返大家

ming仔都冇死到直一直，一樣30幾萬subscriber，睇既人少左一堆但仲有
同達哥一樣兩人都係人氣大不如前 (ming仔受影響大D有個原因係因為佢拍旅遊片最多人睇，但而家冇得旅遊)

覺唔覺應該分集出

嘥鳩氣啦 班傻閪眼中得自己係黃

係啊係啊，其實冇人有證據你尋日同欣宜屌完閪黎，我知你冇架，係咪

重點係根本無人證明到香港嘅和民有咩問題

exact7ly係咁

得啦得啦，你贏，同你d hater泥漿摔角真係好辛苦， 試當真Adidas個廣告講得真係好啱，你做乜柒野係咁追住我姐，就係講緊你啲種人

熱血手足好黃

以你立場就係唔鬥黃
#44你講明達哥綠 或者 微黃
咁唔叫鬥？
唔鬥黃就即係微黃、深黃一律當黃，咁何來又綠又微黃？

一句講晒, 有料嘅唔使周圍乞fans

咁係新聞部問題姐又唔係藝員部問題，再講，而家清洗完連有線都淪陷埋啦，NOW都收左皮好撚耐，啊咁講開又講你上面仲講試當真幫NOW拍野
又一個同藍店合作例子

其實香港所有嘅大公司都係搵錢姐，冇乜政治意識，正確來講根本唔想接觸政治。但基於要搵錢嘅關係冇可能同政府擺明車馬作對，所以多數都係藍至綠，你搵到間綠色嘅大集團類似ViuTV 咁已經好難得，因為而家連now新聞都變埋藍色。

你擺明車馬係黃嘅話就注定一世做小生意，比洗共收皮。

而家笑緊你班柒頭雙重標準啊柒頭
又唔撚回應達哥單野
搬堆唔拉更野黎噏做乜鳩

唔好呀屌分開兩條片出冇問題，但係唔好分開兩個時間

利申先我唔反對佢幫而家呢幾間公司賣廣告，因為係我眼中呢幾間唔算係好仆街嘅公司

但係賣廣告點同消費打工比較 你賣廣告係可以吸引人幫襯，錢就係洗咁多，你洗咗落藍店到，自然黃店就會少咗收入(除非你話黃絲睇完唔幫襯咪得，但用個腦諗吓都知冇可能)

咁都唔算死到直一直？咁史萊姆而家都仲有30幾萬訂閱嘅，算啦，真係唔係我拎達哥同ming仔個case出嚟講先嘅，我基本上都係回覆

我唔係追住試當真，我係追住你班柒頭cctoy黎屌
同上面巴打講既一樣，試當真本質同達哥ming仔冇分別甚至更「藍」
我自己係冇所謂既，試當真達哥ming仔bomba咩都好
只要你拍D野係好睇我就覺得抵讚
但你班柒頭連登仔咁鐘意分黃藍丫嘛
我一定keep住係到提大家要繼續用2019既standard生活落去

啲戇鳩仔柒左唔肯認
明明就亂屈人藍
仲要夾硬作啲濕鳩理由合理自己嘅行為

基本上你仲留喺香港生活，都係幫藍色集團打工搵錢、幫港共政府交緊稅，移民又話你有事自己走先，揼低手足，乜都佢哋講晒，最好就係成個社會冇晒聲音去討論，直接收皮

本來就係，好似美心咁樣係個公司管理層以外既太子女講野唔岩聽之嘛
又俾你地裝修又盛

繼續保持一貫垃圾質素

見上面有人話為錢做藍廣告我都覺得係啱既
噉達哥推中資job有用offical page表態又唔計
根本就係時機問題
試當真係疫情期間社會活動冷卻左出黎
納粹黃唔係主流既時間發生咪唔洗比人屌到上天花板囉

仲有New Balance盧巧音

利申支持腎仔但唔買阿迪迖

有冇諗過其實個陣屌達哥係真係屌錯人？

其實抵比嘅
你自己望返Deliveroo佢個YouTube Channel之前啲片
屌你得個幾十個views
拍完條MV之後就爆升

喂事實係wo
2019講到咁兇狠周圍屌人周圍用放大鏡睇人夠唔夠黃
又講撚到香港咁撚地獄，而家英國中門大開俾你地又諸多籍口唔撚走？

分別就係時間之嘛
如果達哥遲出世幾年而家先出道既，乜事都冇啦
相反試當真呢D野撞正2年前佢成個channel玩撚完啦

好波

請問Watchmen(狗隻#196329)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咪再理佢啦

屌你啦……咁人哋問我覺得佢哋黃定藍呀嘛？答人嘅基本禮貌嚟㗎喎，話明「我覺得」喎，咁又唔撚得？惡過共產黨

真心香港人特別多批評
創作者都冇咁放得開
例如好多香港youtuber寧願唔出樣
反而外國人地對住鏡頭表演好自然

唔好意思 想問下和民係邊條片

冇問題喎，我唔會因為大公報文匯報嘅報道而走去攻擊同路人囉。

你咪繼續攻擊囉，但是非自有公論，人哋覺得你嘅行為言論唔合理擺明係打手或者Haters時，試當真啲認真先、其他fans反而會更加支持返試當真，就係咁簡單。

拉

做tvb幫alipay淘寶賣廣告無表態嘅ali係黃
表晒態但係接咗戴祖儀job就係藍

留意返 渣狗唔係黃
其次 渣狗點識你試當真係乜水？
你有冇好似黃宗堯 譚文豪呢啲人咁有政治光環可以R fans?
冇呀 睬你都有味啦

Deliveroo條片出完之後分分鐘之後嗰兩三日嘅生意已經賺返有凸
始終個老闆係美國出世嘅華人、公司係英國開嘅公司， PR係有一手嘅，揀Channel去宣傳都醒啲

收皮啦仲係到扮野
講咁撚多乜撚PR手段係到兜
最大分別就係達哥ming仔紅早左幾年撞正你班柒頭情緒高漲無處發洩俾你地捉撚左出黎屌
試當真就係你地已經實際上輸左偷偷地降地黃藍standard標準之後先蒲頭之嘛

你都幾戇鳩
鬥黃撚

其實我都知道係果兩三條友喺度你一言我一語一唱一和，但明知係打手唔覆心裏面又唔kur ，覆咗成粒幾鐘好攰，巴打你得閒有興趣玩泥漿摔角嘅幫手接下力

垃圾🤮

仲有Deliveroo 㗎

捐錢比喻做偷野神邏輯

其實你開呢個post為咩呢
無啦啦引埋人入嚟屌
定係你係豪哥本人

#128層主問緊你屙尿用左腳定右腳啊，你禮貌少少搭咗人嘢先啦，藍底打手

算數啦巴打 不嬲班友從來就係跟喜好黎分黃藍
達哥幫中資拍野 = 一定深藍
豪哥幫TVB拍MV = TVB染黃

ADIDAS係藍店唔係仲要搵位入下話，晨早都知架啦

Adidas微博宣佈劉亦菲加盟代言

正常嘅香港人捐錢唔會加一蚊喺尾數囉，你唔好同我講30幾歲人唔明白呢個社會嘅道理。

其實你係咪未試過過數俾人
不嬲都唔會係整數㗎啦
Btw 嗰條友係真係五毛

好煩呀 無人講咪無人講囉
谷鳩氣！

係 批評試當真=打手圍爐玩泥漿摔角
支持試當真=高質USERS

鞋嚟講一對有boots底嘅鞋真係夠
佢個boots底真係舒服到返唔到轉頭

老鳳d post高質得滯我block左睇唔到

你仲係唔撚明 唔係問你感覺 係話你邏輯有問題 前言不對後語呀 九唔搭八到

係我問你達哥黃定藍
以你原則－唔鬥黃，喺你原則裡面
1. 試當真食兩家茶禮，可能用既器材、合作既公司有中資背景 但都係=黃
2. 咁達哥打既game即使有中資背景，但按你原則 理應用同樣標準=黃，而唔係微黃／綠，你原則係唔鬥黃

但你表現出黎既係
3. 試當真 即使食兩家茶禮都係=黃
4. 而達哥係微黃／綠
呢到證明你鬥黃＞同你立場有衝突＞自相矛盾
試當真食兩家茶禮，可能用既器材、合作既公司有中資背景 但都係=黃>而達哥玩既game有中資背景＞綠／微黃＞雙重標準

明未呀，讀U有冇讀過logic 、critical thinking 呀ching?定係F咗？

睇樓主數返
好似真係得伽藍一間黃店落廣告

我自己就多數加0.28貪好易頭既，有人加1有乜出奇？

Ching 睇見你回班on9仔都辛苦

班仆街仲未分到黃色經濟圈唔係all or nothing 既問題 你同佢地嘈黎都曬氣 智力有問題的 未入已經估到班仆街又話人藍 然後第二句就話ming仔達哥好無辜 連登仔道歉未之類on9野

我出post邊有話因為佢哋係黃而值得支持呢？咁人哋係搞得成功，搵到大廣告商sponsor，就係咁簡單，係你班haters,打手失驚無神邊個話題去搭過冰仔嗰度你引戰咋嘛

認真，美心都係蘋果落廣告，都叫支持黃圈
不如大家食返美心

Adidas落廣告真係一個里程碑嚟

我係豪哥本人，我唔介意俾人攻擊，最好搞亂件事，越亂越好

啲人賤狗入嚟又關我事，入我數，blame the victim

如果班人真係明黃色經濟圈唔係all or nothing，ming仔達哥就唔駛俾人屌到咁啦
根本呢兩樣野係同一單野黎，係你班柒頭唔想認錯之嘛

呢個真
之前食元氣比人屌係藍 真係cls

咪係，去優品360買兩包零食都唔得
都痴撚線

其實我都想知你屙尿用左腳定右腳，不如答吓

一方面鬧鄭松泰食美心 達哥幫中資拍野
一方面話你周身都係中資野啦學咩人鬥黃

我屙尿係用賓周的
唔知閣下原來係用腳屙尿咁特別

屌達哥 MING仔 鄭松泰嗰時就all or nth
試當真=班仆街仲未分到黃色經濟圈唔係all or nothing

good night sir! 想問sir 屙尿用左腳定右腳呀

巴打係邊間黃公司打緊工呀？

係定巴打係老闆？有冇係黃channel 落廣告呀？

拎緊綜援，呢D叫賺緊港共不義之財

人地話要blacklist都要被你屌係鬥黃 又冇叫你唔好睇
成日話人連衛兵惡 你地班FANS好似仲惡喎

連登係雙標嫁啦
識睇人既 都會唔覺達哥,Ming仔,試當真三子有問題
但係個大丁 明眼人都知...唉 唔講啦 留番比細路造神

佢咁講都唔係鬥黃？

巴打文盲定弱智？

又要講 答都答到攰啦ching 自己分析下 追下post la

我答完你 你下個post又問 我係咪要copy定 真心

咪偷換概念啦，佢事實係捐左200k幫左呢場運動，你將佢比喻做偷野，話尾數一唔符合社會風俗慣例？邏輯都幾好

係 我講句我唔鍾意龍門要blacklist 我都係鬥緊黃
我地邊有資格批評黃圈 唔用黃圈既野

得啦 試當真幫藍店拍野=肯定佢會賺藍錢養黃圈呀嘛
拍TVB拍野=TVB變黃呀嘛

相反達哥幫中資=達哥變藍
MING仔1蚊=肯定係俾帛金串人啦

youtuber 無句．真 (長文慎入)

就算我講完 你都係講而個版本架啦

綜藝yanny好好笑喎

我唔鬥黃嘅準則只不過係總之係黃色嘅都當係自己人，但係唔會公開用人哋邊個黃啲去互相比較或者批評。選擇去幫襯邊d人，我絕對盡可能揀個自己心目中最深黃嘅，但係我唔會用呢個原因公開呼籲咁解。等於我老竇老母同我個朋友都係好人，但係如果佢哋一齊跌咗落水，我有只能揀購一邊嘅話，冇辦法我唯有揀我老竇老母，就係咁簡單。但我唔會公開去評論佢哋邊個好人啲，你明白未。

1）我講咗無數次，唔講達哥先，Ming仔嘅失敗係因為佢係返秀麗事件入面嘅表現符合唔到粉絲嘅期望，所以冇晒fans，就係咁簡單，我冇一個字話靚仔係藍抵撚死。搞清楚。中資錢呢啲問題亦都解釋過，喺香港要生存落去根本冇可能完全同中之切國，唯有少d去揀、盡量揀一間冇咁藍嘅合作。

2）上面講過，唔鬥藍，唔代表我心裏面唔會揀一個比較王嘅去支持，只不過我唔會公開批評佢唔夠黃。講完。最好笑係你問撚完人哋覺得嗰兩條友係黃定藍之後又話自己問呢條問題根本唔係想問黃定藍，咁講撚晒啦，你估我係動物傳心師啊？

3）如果你將收中資錢、用中資器材物品都定義為食兩家茶禮，個定義咁高嘅話，全港都係藍絲，你仲喺香港生存緊就係幫緊個政府搞緊說、幫大集團藍絲搵緊錢賺緊錢，你屋企一磚一瓦一沙都係中資野，你會唔會拆咗佢起過或者瞓街？對唔住，條街個磚頭都係中資野嚟嘅……

4）你啲得分呢純真係霸道過共產黨，乜都係你定義晒，連問完人個問題人哋禮貌上答番你，然之後屈人鬥黃都做得出，仲要無賴度講自己個問題根本唔係問嗰樣嘢，咁你呢個行為其實係咪settrap比人踩？其實仲有咩討論空間好討論落去？仲學人講啲咩logic Critical thinking落去？

佢捐200,000落去係為咗挽回自己嘅事業，唔係為左幫呢場運動，唔該你搞清楚先。咁政府之前都有每人派$6000 ，又係為咗香港人好？偷換概念嗰個人係你呀

咪搵藉口啦

Mirror同韓國組合，真係差好多皮喎
你講出黎係咪想引人笑？

推呢個

全香港應該得試當真可以拍到好似人哋泰國d廣告咁
真心高汁

露晒底仲喺度柒，答左#128人哋問你屙尿用左腳定右腳先啦

唔係踱叔 係冇錢
龍門d錢拎哂去派飯劵

估中晒

講到佢地而家喺香港唔紅咁

我之後有講返解決方法的可以追追po

留名等睇一個月後無人記得咩係試當真

巴打算啦，你同佢坳落去佢又係loop返同一樣嘢無限循環，你結束泥漿摔角又會話你唔夠佢講，同啲冇理據嘅人去辯論仲慘過同維園亞伯傾偈

姐係你認為挽回自己事業同支持運動係有衝突？6000蚊係經濟學既角度有助刺激經濟，唔通你又話呢個政策無用？你都真係幾好笑，唔通試當真又唔係為左自己事業？同tvb合作夠係為左自己事業啦，唔見你屌？你都on99

多謝支持

事旦啦

不過同兒登仔講logic我就真係幾on9啦

有d黃店有做開呢d優惠
otto 眼鏡同旺角聯盟
葵廣3樓嗰d 小食

咁佢嗰廿萬係咪捐比星火？係咪幫到場運動先？

係連登咪黃 現實都無人知嫁啦

你啲5毛狗出個post出賣靈魂都係收幾毫子，肯將輸尿管駁左落隻腳度當人體實驗都唔出奇，應該比五舊水你就OK啦

嘩大佬你呢啲係係咪人話嚟㗎，你撐政府嘅不如直接去愛港力page呀嘛，想來連登把撚咩

你本身係個有幾十萬訂閱嘅KOL，班fans因為你立場軟弱，唔肯為香港人發聲屌鳩你，你事業瀕臨崩潰邊緣，就捐100,000去補鑊，仲要加一蚊喺尾數咁臭串，結果公關災難一發不可收拾，之後你再捐100,000 ，你同我講佢咁嘅做法係為咗長運動？你冇撚嘢啊嘛？

經濟角度經濟角度，咁經濟角度出發香港人唔應該攪2,000,000遊行啦，個個淨係為咗搵錢做返港豬放棄晒自由最好啦，戇鳩到冇人。同埋我屌你老母啊，香港政府強姦完民意再回水$6000係為咗挽回民意、補獲咋，結果啲人都係錢照收，但絕對唔收貨，777繼續比零分囉

豪哥拍咗條分零鐘嘅片咋喎，你講到好似簽咗10年合約長期同TVB合作緊？

你覆緊果個係知名五毛

其實你呢啲咁嘅回覆都叫回覆，有咩contact，同nmsl 有咩分別

有點𥌓光
期望多啲有規模、有影響力嘅黃店加強合作壯大聲勢

contact真係無

唉……其實某程度上都俾老共統戰左，同19年6月至20年7月兩個世界，你估嗰8,000,000,000國安費係流的嗎？有國安法之下，大家做得幾多得幾多啦

係呀係呀，用語音系統有錯別字俾你發現到一定巧叻叻巧威威啦，有你呢種小學雞先至可以同啲知名五毛一唱一和

仲有小薯茄

巴打你真係預言師

次次叫你地唔好再乜柒都批鬥 最叻就攞返達哥ming仔出嚟講
嗰陣屌佢地嗰班人咪就係你依啲下下乜鳩都批鬥嘅人囉
過左咁耐都唔化 仲好意思提返佢兩個慚唔慚愧呀

唔使咁介懷，啲五毛狗來來去去都係用嗰兩三招去攻擊黃YouTuber，我哋自己知道自己支持緊嘅人係點樣嘅就夠

第一，不如你學翻好中文先

第二，Ming仔嚴格黎講係加拿大人唔係香港人，唔識1蚊既意思其實我認為罪不至死。同埋，無論佢出自咩立場，佢捐既錢的的確確係幫助左場運動，呢點係無可否認。

第三，用政府做例子係你提出既，唔係我。我只係反駁翻你覺得6000蚊係對香港人無用既呢個論點，並唔代表我支持政府，亦不代表我覺得經濟大於一切，唔好偷換概念。另外，其實你知唔知咩叫財政政策，你知唔知財政政策既作用係咩。如果你知，我相信你唔會up得出上面呢堆派錢剩係為左挽回民意、補獲既說話。同埋呢，6000蚊係2011年既事，關777咩事

第四，如果我同共產黨習維尼拍條一分鐘既片，你會唔會又係覺得無問題？個重點根本就唔係拍幾耐，合作幾長時間，而係合作左就係合作左。ming仔繼續同tvb合作係抵屌，豪哥同tvb拍片都係抵屌，兩者無本質上既分別。

最後，同你講野真係好辛苦，9唔答8。同你講野和同支那人講野，兩者我同樣feel唔到有咩本質上既差別。

柒撚到，打一大篇廢話黎證明你有幾咁雙重標準

條友logic真係攞F龍門無限搬

1）我唔見得你中文有幾好，呢啲無謂嘅扣帽子說話，你留返去港人港地講

2）係呀，你殺父仇人殺咗你老竇之後，俾返10萬蚊你都係幫助咗你，然後你又去感激佢啦屌你老母

3）$6000好， $3000好的定還是今次$5000電子消費完乜柒都好，反正我唔太care，你又將個話題邊去第二度錯重點。都話咗個仆街政府搞到成個香港雞犬不寧，為咗補鑊先回水，咁樣都可以俾你形容為幫助到個經濟，真係唔知講乜好。是非黑白都唔識分，你仲學咩人講logic， Critical thinking。

4）都係果句冇去以你嘅咁狹窄嘅定義，你而家打緊份工都係紅色資本、或者藍色資本，你喺香港生活緊都係幫緊政府交稅，咁你仲學咩人批判人收兩家茶禮？點解你唔直接縮返入你老母個閪度？

最後，你講啲嘢廢到一個點，唔好講話冇邏輯，做人嘅基本是非黑白都唔識分，建議你做返隻港豬算數，我覆你都辛苦過聞TG，大家咁話

=.=

最尾又係扣帽子鬧人當有理有據
其實你兩條友加隻5號狗喺度一唱一和、圍爐係咪真係咁開心

咁達哥同Ming仔有乜好反
幫M記，袋鼠，和民賣廣告原來冇問題

答唔到人又要圍爐自high，扣帽子，原來呢種就叫做logic critical thinking ，真係佩服

唔加入只驚黨真係浪費咗你

下，個陣批鬥唔係而家唔批下話
咁當初俾你批鬥D人咪批錯左？

外國巴打真心想問，m記我知中資，袋鼠同和民呢？

我都無咩好講仲蠢能過支那人
原來ming仔係屌左你老母殺咗你老竇禁多人屌你自己都唔知咩事，自己慢慢打飛機啦blocked

袋鼠老細係美國出生美藉華人，公司係英國公司。和民（香港）係日資。

deliveroo藍

見到連登而家雙重標準到咁我真係笑左出黎
利申反達

要block咪block囉，同隻5毛狗一齊搵食仲好添，見你三條友一唱一和幾合拍幾好呀。不過以後諗定自己屙尿嘅時候起你隻左腳定右腳先。

但我講殺父仇人係講緊香港政府，唔係ming仔，你除咗靠屈、扣帽子之外仲有冇其他技能？你有閱讀障礙定還是選擇性失明？屌你老母係因為你講嗰句政府回水幾千蚊係真係幫助到香港經濟呀，屌你老母！

你屙尿起左腳定右腳，答得未？

之前有channel

明明答左用賓周
我真係唔知你D尿係係腳出黎

我知，我又cap TV嘅時候已經跟佢哋到而家，但係cap TV好似因為內部分歧拆夥，金剛crew又表現平平發唔到圍，而家試當真呢支旗仔棟咗出嚟四五個月就有空前成功，我覺得真係幾難得。

接D job 7成藍店，咁識撈，好難彈唔起wo

我都答咗你呢種五毛狗戰速可以為咗幾毫子出post出賣香港出賣靈魂，將你條輸尿管駁咗落隻腳度做人體實驗，然後俾返幾舊水你都應該肯囉，答啦，左腳定右腳？

第二，Ming仔嚴格黎講係加拿大人唔係香港人，唔識1蚊既意思其實我認為罪不至死。同埋，無論佢出自咩立場，佢捐既錢的的確確係幫助左場運動，呢點係無可否認。

2）係呀，你殺父仇人殺咗你老竇之後，俾返10萬蚊你都係幫助咗你，然後你又去感激佢啦屌你老母

我講殺父仇人係講緊香港政府，唔係ming仔

你直接收國家嘅錢做五毛，仲要下賤到收幾毫子出一個post，偉大好多，邊有得同你比

係呀，一個加拿大仔返咗香港成10幾年原來唔知道做帛金要喺尾數加一蚊，呢個咪就係佢最好嘅goodest logic囉。

不如話佢喺加拿大隊開草，唔知道香港唔俾隊草仲好過啦

其實創作力差d可以講少句，個場俾你搞到有少少柒同尷尬

屌 我咪講撚左囉
嗰陣批鬥佢地班on9 同依家亂咁批鬥人嗰班咪同一班人嚟
嗰陣叫你地唔好乜春都批鬥 比你地當五毛咋嘛
下下攞返達哥ming仔出嚟講即係你地都知自己嗰陣批錯人啦
講埋乜鳩嗰陣夠有做 點解依家唔做得
仲細咩 過左咁耐識唔識反省下自己呀？

一個Youtuber為左挽回觀眾捐錢又特登加1蚊當帛金撚尻觀眾
我就比較相信手續費呢個講法既

到最後又變左罵戰post 連登仔真係好撚野
次次罵戰兩邊黎黎去去都係果幾個points
講左差唔多兩年都仲係講緊

達哥黃到金都反

其實技窮答唔到人嘅嘢可以縮返入你老母個閪度，尷尬同七都係你呢種收錢出賣靈魂出賣香港人嘅5毛狗嘅感受，你收得錢預咗俾人屌㗎啦，我屌你屌得好過癮喎

我問左老豆老母 佢地都唔知
我係咪大陸仔
雙標就雙標啦 根撚本ming仔是磨菇的 要反佢就咪撚撐試當真

我就信佢真係咁撚柒，而事實上條友因為公關做得唔好，已經冇晒fans嘅支持，事實勝於雄辯。

好快入黎話藍 然後罵戰
反正香港人就係垃圾
呢個質素係外國 台灣日本果D 一早紅到癲
人地知咩叫支持 香港人見人成功就搵辦法踩佢落去
唔好話個個地方都係咁 睇人仆街同埋接受唔到人地拍廣告片係香港人特色黎

其實頭幾個回覆已經有巴打預言左會有呢件事發生

問題唔係在於出post嗰個，而係在於有五毛狗、引戰狗入嚟搞事。

其實ming仔見師傅鄭敬基因政見問題比TVB迫害，又同TVB合作（當如果一早簽左約另計）已經抵屌

依下完全表現出你邏輯能力

香港人唔識團結真係死症黎 講左勿分化都講左兩年 都係有班傻仔出黎嘈 之後另一面又起哂鋼一齊嘈

果位樓豬係咪會睇世柒啲傻閪嚟on9到唔知點比反應

又唔好咁諗……你估國家啲維穩費、而家嗰80億元嘅國安費係流的嗎？連登而家有幾多五毛打手真係無法估計

ming仔有講過 一早簽左約 拍旅遊片 剪接個d都要幾個月時間啦其實.
個時逃犯條例仲未出現, 不過班人已經上哂腦見ming仔幫tvb拍野就屌左先

五毛實有既 但一樣炆塞既 唔識變通都有一大堆

個陣開台扮睇唔到政治comment肉酸到
達狗個排黐住中資賺左咁多錢
賺到要為左份約而唔講政治野
即使最後收皮都係佢自己攞黎
其實佢係咪真係黃已經唔重要
因為呢單野已經證明左有錢可以令佢收聲

其實呢條片做乜9
好空洞無內容 廣告片嚟講都幾低質
係咪開始技窮？
利申 有睇其他片 canon果條幾好睇

我幾鐘意佢哋條片。

最新的Deliveroo game with 阿芝，幾搞笑。
有d似running man

愈亂愈好

打手？知道瀨晒嘢開po吹奏先？

問返原因我真係唔記得，都兩年前，但係呢兩間野一直都係藍list

如果係因為呢個問題，咁呢個問題之前就唔應該嘈啦，講撚晒啦。
出嚟做過野都知真係有人會用尾數去對數㗎，係要玩鳩你哋會唔會拎200,000出嚟玩，特登放個一蚊去激你呀？
好肉酸，原來而家幫藍店賣廣告都得？之前俾人批鬥嗰啲藝人真係慘。

最肉酸係而家班人都唔肯認錯，屈到人哋咁樣，但係就喺度捧一啲口講係黃但係咁宣傳藍店嘅人

豪哥

根本試當真就唔係黃，人地從未掩飾過自己撐熱狗，啲黃屍死都要屈人地係黃

youtuber 無句．真 (長文慎入)

#766 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
樓主倒米嚟講都算係最強
呢個po已經喺度瘋狂9up答非所問
本身都覺得冇咩嘢，始終達哥ming仔嗰啲都係binc為主
笑班人以前個準則訂到咁高，雙重標準
同試當真關係未算太密切
但出到去人哋苦主post竟然掟低一句話
「咁少事都攞出嚟講」

你曲到圓咋話?

其實收藍店錢幫藍店賣廣告有咩問題 黃嘅唔會去食 藍嘅唔睇試當真 宣傳效用細 照計應該對黃圈有著數？

條友癲撚到
派錢用現金流刺激經濟又唔識
中文又差成咁
好鬼無知

感覺到佢地係熱狗啦，反藍黃店咁明顯
終於出到隻熱狗帶到風向。

今晚終於喺隔離post見識到五毛大軍嘅真正威力，真係應接不暇，大家做得幾多得幾多，支持良心頻道吧

喂,繼續啦
五咩毛大軍者
得我一個之嘛

youtuber 無句．真 (長文慎入)，有請王院友，王雨心入黎繼續同我理性討論

哦，我唔係廿四小時嘅機械人，唔似得你地啲五毛大軍有輪更制，我都要瞓

大佬你真係唔好再柒啦
個post係支持緊試當真嫁
不如你真係睇多次你自己張cap圖先啦
同埋如果我都係五毛
香港應該冇人唔係

咁不如拍埋警隊招募廣告
黃既唔會考 藍既本身都考緊
你唔拍都有人會拍
不如賺多D錢壯大自己荷包

郁啲就扣人帽話人係五毛

成個cctai啲弱智仔咁

唔夠人講 就屈鳩人五毛

要答你嘅已經搭咗，要爭辯嘅亦都已經爭辯左，大家都冇共識，咁咪不如等試當真佢哋聽日出post好，拍片回應又好，我相信都有一個符合觀眾期望嘅答覆。

你出呢啲膠post最唔弱智，最有啟發性，最有智慧

落街晨運咋? 眼訓又chur人成粒鐘?

唔使等聽日，佢地已經出左post

今日連登終於夠亂！

佢符合左觀眾期望
不過唔符合你既期望
照你既道理:
"咁小事,又冇損失
試當真咁都道歉
垃圾channel"
岩唔岩聽

根本隔離個post一個都冇踏過我三個最重要嘅論點：

1）個場到底係免費定收錢，如果係收錢嘅，嗰日個租金幾多？基本上個樓主都唔敢答(記住嗰個場係葵涌場，平均每月尺租只係$10）

2）當人哋真係唔小心喺條片噏左個密碼出嚟，人哋已經刪咗個post再出過片，出埋post去道歉，對佢損失影響有幾大？又係冇人答，跟住spin去誠信嘅問題，真係冇嘢講

3）成件事對隔離個post個樓主有啲咩影響？又係冇人講，冇人答到。成班五毛水軍喺度瘋狂轟炸啲冇內容嘅攻擊說話，

宣傳同賺藍錢係兩樣野
開間餐廳有藍既黎食 係賺藍錢
出片話藍店好好食 係幫藍店賺錢
壯大藍圈

成日偷換概念 然後話人鬥黃

如果幫藍宣傳無問題
D人食唔食係佢地責任

不如去幫民建聯擺街站 去老人院cup掌心雷
心裡面希望D人最後識投番岩咪得

算啦，由11點幾開呢個post到而家，自己一個人去回咗咁多問題，順便去隔離post俾人圍插，我覺得自己都可以功成身退可以瞓覺了

吹大左啦

支持 個個都咁正

第二點咪答咗你如果人哋係拍廣告有賺錢會俾返租場費囉

第二點都答左你試當真未比場費添,你又睇唔睇到呀
人地承認左錯誤呀,冇比到呀
係得你死都要話人地有比咋
又要cap圖
又永遠唔睇下自己cap既野寫緊咩

一兩年前有人撞咗我架車個尾，當時我無法估計要整幾多錢，應該都係千幾兩千蚊到，我咪同肇事車主講我過兩日覆佢囉，其實有咩問題？佢認頭咪得囉

試當真幾日之前已經約咗個樓主租佢個場，人哋話左有廣告錢會比，唔係話唔比，你想化到幾大先心息？

再用簡單啲嘅例子搭理， Airbnb會唔會俾你住咗之後事後先收返你錢？唔會呀嘛，你一定要比咗錢佢先會俾個密碼你囉，但係樓主佢就俾咗個密碼人哋先，咁係咪代表佢冇乜所謂呢？

波台班黑警專門辣火頭

幾日前呢個日子你作嫁？
果個係首播，唔係直播
6日前ig都出左post啦
到今日，片都出埋重過多兩日

同埋重有出地址出密碼呢
講到尾係誠信問題
由頭到尾係得你介意緊啲錢

你傻左呀？
首先如果你將密碼派街坊Airbnb一定會有所謂
其次樓主俾咗個密碼人哋用佢個地方
唔代表佢可以公開俾人睇都無所謂

公開左啲乜？人哋刪咗片重新post過啦喎

娛樂事業係要靠話題性既
唔鍾意就wfc 佢地la

我相當麻麻果兩位熱血公民
知道有呢兩位既時候已經選擇睇都唔睇
無他
娛樂既野都係睇自己鍾唔鍾意
何必要說服人
仲要幫人炒高人氣
咩都係講包裝
阿松泰都唔係第一年就露晒真面目la
咪用d 時間睇下佢地係為錢定為香港lo

任何事同人都需要時間去認證
究竟同自己既價值觀差幾遠
唔ok 既咪轉下個lo
都係果句 娛樂姐

人地皇家熱血創作團，最撚憎黃店黃絲

有幾千人睇過啦，你唔好咁「盟塞」啦
公開左就係公開左㗎啦
錯就係錯㗎啦
你做錯野人哋鬧你係應該㗎
唔係搞到宜家咁
根本連修哥都唔知發生左件咁嘅事

睇過片啲人知道個密碼就會入去爆格？呢個世界冇CCTV？改密碼又有幾難？唔好再糾纏呢個問題啦，你基本上都答唔到，答到你喺隔離個post一早就搭咗啦

不能同意更多，真香港人要努力自強

你又咁肯定唔會有人入去爆格？入面有咩唔見左係咪你賠 傻屌 同外面個大門係業主去負責 你會唔會因為屋企俾人打劫 所以叫管理處改返個大門密碼呀

講野都九唔撚搭八

咁事實就係冇人入去爆格，如果唔係出場條友一早出post講咗公司有啲咩損失啦，咁都諗唔明？

無論最後好彩冇事定有事
試當真借場前應承過人地會遮
事實擺在眼前
依家係佢哋失誤導致場地嘅密碼被幾千人睇咗
事後場主催幾次仲懶懶閑 唔係俾人post都唔理

有啲野係咪要真係發生左先去諗避免呢？都係個句 有咩事又唔係你負責 你都係靠把口起到吠咋嘛 到頭來有損失 你咪係起到話唔嚴重 依樣個樣咁 柒頭

以後淨係拍廣告

藍架屌你老母
我淨係想呢班垃圾收皮

上面個王雨心咁撚戇鳩
本來食花生算 頂唔順

個問題核心起度叫人唔好糾纏
十足十香港政府同柒婆講嘅野

tvb, 不了

真心覺得勁，短短4，5月由4條友由0攪到而家成20萬訂閱，條條片20萬+view，大sponsor 有Adidas，Canon，Now足球，deliveroo，細嘅都有premier，和民，狂舞派3，Mok bank，伽藍生蠔，飛的。

點解無數埋cctvb拍mv

多得你班打手姐 連登仔比啲掌聲自己

大家真係唔知個hidden rule 得頭三頁有意思架咋
後面再嘈都無人睇架啦
加油

到底成個團隊d錢點分有冇直播講過？

次次睇呢啲post都替達哥唔抵

算罷啦咁啱我最近睇到個post, 2015年果時係舊登開始已經屌達哥，話佢收錢打機呃兄弟錢乜乜柒柒一大堆野，到backup佬時又話出賣backup大哥，一路俾人屌屌屌屌屌屌足幾年，到19年先肯開口屌返果啲一直玩膠既人

幾時搵埋人仔

咁屌錯人有無俾返個公道人？
而家先講屌錯人，但人地已經受左半年有多攻擊
人氣又受損
人地無左咁多嘢，連登仔一句「哎呀，屌錯人添」就了事

咁不如接哂啲中資廣告拍啦，人地大把錢。

唔撚係咁講嘢嫁麻

你想講boost 定真係想講boots

鄧依種人好慘，希望你唔撚係住係香港
因為香港都係俾鍾共佔領鳩左24啦

未算0開始呀，腎豪有cap tv,金鋼crew，遊學修就一直係娛樂圈

咪係，跟本就係雙重標準，自己鍾意睇開試當真就撐，話唔洗搵食咩

鬼佬youtube 直頭有個section 分幾鐘介紹sponsor

由零開始
本來都薄有名氣啦
Captv喎 游學修喎

講你老母閪咩

冇幾耐前我有見過有人出post反思係咪屌錯達哥
俾人屌撚到仆街

左r右r 真心肉酸
收咁多廣告 都仲要做到咁
咁多關公仲有一大班盲撐毛照住
btw唔會狙擊到咖啦
隔一個禮拜後who cares?

唔係講笑
睇樓主講野d logic混撚亂到
幾個post既人都頂唔撚順

達哥最大錯誤係早左出道

事實係連肯認屌錯人添既都冇
你同佢認真講多兩講佢地會話鍾意睇咩係個人自由
我唔睇佢唔撚得架？你咁撚惡既

慢慢走來
試當真就係成果

我隔離個post答左你10鳩幾萬次啦
唔係我唔答你呀係你唔肯睇咋
仲要你每次話我唔答你
我都重複一次
我又講啦

係冇人爆格冇損失
改密碼嘅難道喺邊度搭埋你啦
唔好要我重複第四次啦

問題係冇損失係咪就代表冇問題
從來個重點都唔係係有冇損失度同成本到啦
你唔好咁撚戇鳩啦

坦白講唔好睇

王院友
瞓醒就有笑話睇

咁周柏豪都係黃啦搵食姐 犯法呀？

未瞓醒

一嚟有足夠觀眾，
二嚟佢哋做廣告片真係好睇到唔似廣告 但又sell得好深刻.
正常都搵佢哋拍

達哥走得太前

實際時間係幾時同tvb簽先

呢兩年都無幫師傅講過半句都肉酸啦（當然你可以用呢個方向屌遊學修，但腎仔早排先去撐誠誠都屌佢地藍，我無野講）

屌你老母收TVB錢點計， 間接宣傳效果，佢地係網絡上既紅人黎架。佢地係有好多選擇權架。
拎打工仔黎比你腦裝屎架?
佢地係有影響力既人黎架，分清楚普通市民啦。

咩撚野棟樓係大陸建築公司有份叫人瞓街，咩尻野例子黎。

照你咁講你咪撚沖涼啊啲水東江水黎。咪撚去7仔咪撚坐狗鐵，成個人都唔好留係香港快啲離開香港啊

冇人想知

屌你ca姐得半秒

呢個質素係外國 台灣日本果D 一早紅到癲

《《《認真？

由隔離post追樓主入黎呢個post
大家可以睇下佢講野有幾無logic
講真唔係樓主，隔離個post都無咁熱鬧
想炒大件事嗰個根本係佢自己

唔記得啦 但你諗下去外地拍旅遊片 度期 再加上剪接 等等 都唔會係一兩個月就搞掂啦 點都係反修前就接依份job

佢又真係無幫師傅係公開場面講過半句，剩係fb轉發過一個post 但私下關係仲係點 得佢地自己知

啱呀 盲反 屌腎仔係藍個班人真係低智 唔使再同佢地講咁多

豪哥雖然係熱狗 但反送個期都有出post表態

根本連登就係有一堆盲反 分化撚 同佢地嘈落去真係無意思

睇時間點先屌啦 收tvb錢係反送前就傾好既job

樓主成功騎劫咗人地個post

節目出街好似20年3月，幾時簽幾時做真係唔清楚

逢反必紅，家陣連我老豆都睇試當真

王院友早晨
食咗早餐未

達哥關住完未呀
Ming 仔捐完錢擋災仲有做咩？佢潛曬水

個水平都唔同哂啦
當年係因為少競爭

而家係因為有料

成日話台灣youtuber高質，係因為香港人最叻踩自己嘢囉

你有幾撚黃
利申19年六月至今都冇屌過達同ming

真
身邊人已經無再黃店黃店掛係口邊

點解唔諗下係連登仔鳩屌
事實就係有班本身喺舊登玩開膠嗰班見人就屌
之後19年新上連登嗰班就當佢地正義之師加入埋一齊屌
有啲野話兩句就算，唔需要趕盡殺絕

算啦樓主你咪又係同屌試當真班人一樣，只不過你鍾意佢地咪拼命維護佢地，唔好諗到自己咁理智啦

睇下佢user no.同講野方式就知係一隻冇腦中學雞

你收撚皮啦 唔好搵呢兩件比 咁達哥呢？ 達哥由頭到尾有表態 你班仆街又係咁屌佢 又屌佢賣大陸廣告 更加睇得出你條撚樣係試當真pr打手

個樓主真係on9仔黎 打手一個 完全唔係針對件事 垃圾

見證濕尻連登仔運動開始屌柒人賣中資廣告 到中期開始冇人屌 到衣家合理化成件事搬龍門搬得快撚到

原來你係狗二代黎架

支持試當真 可以盡情用deliveroo 買addidas了

係你話adidas 藍要blacklist

同adidas合作都係藍終生blacklist

黃圈有你呢啲人食得屎

絕無吹大，佢地簽左間廣告公司幫佢地接生意

原來句野係我講
黃圈有我食得屎 咁有你呢啲盲撚又食唔食屎

睇唔到唔清楚唔知道

熱狗叫人科水又有冇捐過錢俾人吖？
咪一樣咁多人盲撐
拍黑警劇mv 都原諒得落真係世界級
守joke 真係守joke

咩姐

你地咁鍾意鬥黃屌邊個都一撚樣啦

唔差在屌埋你死五毛死pr

今晚即去買adidas

咁上下月份，個時仲要延期播出 本來好似係早幾個月11定12月就播

出翻黎啦

做撚埋旁聽都藍

真係唔夠你地玩

鬥黃依個話題應該可以講多幾年

今鋪姜濤試當真咁都過到骨，咁其實個黃圈可以丟落垃圾桶，兒登仔都唔撚care黃圈係生係死，去晒幫藍店紅店賣廣告，金拱門Adidas業績蒸蒸日上更加唔敢講
有事就話唔好鬥黃，冇事就話保護黃圈

呢個年頭做世界仔都話有人吹奏，大笑三聲

ca姐好靚

巴打走先

杜食kfc都比人屌咗成個月
張敬軒愛國愛黨就係暗黃

試當真好睇!
希望做得更好! 加油

負評 上一頁
完全封禁樓主 垃圾打手 屌你老母

王宗堯都有ig promote 下Adidas
又點計

係 香港team用好多黃其實

呢d hater睇唔到架

一開波唔係就已經有個遊學修?
點會係0

兩家茶禮

咁黃店喺唔喺唔應該畀藍絲幫襯

Ching你理解能力u?

真，所以成日話喺香港搞唔起youtube。

睇完都唔知睇緊乜

cctoy又會攞番個人嚟講。

班友都唔知出黎做野未
商業世界計黃藍計到盡,唔係黑就白

一睇你就知係低下階層黎

溫水煮蛙，估唔到2021仲係咁好洗好用

Ming仔達哥死得好慘

唔好咁啦 人哋已經做得好辛苦
難得有啲成績 轉頭殺個程咬金出嚟

半紅不黑

今晚應該會喺直播入面解釋，希望阿修頂得住

哦

韓國搵blackpink
香港搵試當真

Adidas

Haters都係另類宣傳

逢紅必反、越反越紅